普京係咪一個獨裁者？

普京再次當選，印象中佢做左總統好耐，雖然有投票舞弊既指控但始終佢係投票選出黎，而且亦都跟制度玩隔一屆再選，咁到底佢算唔算獨裁，又或者俄羅斯係咪民主國家。

不過我諗普京點都好過雜種

佢係 但係佢真心為國家好 又係靠自己實力上位
好多俄羅斯人都係真的支持佢